屌你老母 腸胃炎

好辛苦

抵撚死

嗯

上得連登 仲未死啦

有幾辛苦

Support呀

真係好撚痛苦

屌你條on9都廢事

正皮自己咁威豬呀

world cup今日激戰 睇左未?

睇埋右啦